====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Montpellier , à l ' entrée de la ville où nous avons planté une multitude de pins parasols ,  l ' artifice consiste à donner de l ' ampleur au paysage par un système de coulisses paysagères;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

